唔會再信有好女仔

因為根本未遇到過
遇到都唔會屬於我
不復來辦

我都唔信有好男仔

你啱 啱辯

Gay

我係好女仔尼.. 認真好女仔仲有大把囉

唔信 因為有唔會揀我

撞名喎絲~

因為你未遇到

你質素點先..?

有好女仔嘅
但係唔鍾意你啫

我都係咁，冇人鍾意

真😂😂😂好confusing ah

有遇到啊不過佢叫我收皮
做fd

香港啲女個個都咁撚衰

真正嘅好女仔係唔需要太睇外表 同物質
睇內在

你都唔夠內在
啲女仔點會睇得上你？

push

我指嘅質素就係內加外啊 外在點都起碼係合眼緣囉

咁我咪好女仔黎???

如果一個人
污糟、唔乾淨整齊、無修養、有怪味、無禮貌、唔注重衛生健康丶指甲有黑邊、唔剪頭髮、所有野求求其其

以上你覺得係外在因素？
定內在因素？

見人肥醜就話人唔係好女仔

唔會再信有好男仔

打返啱個字可能會有

both

正確

上面既野
係社交大忌

外在、物質、內在
三者環環相扣

只有唔達標準既人
唔理解當中原因既人
先會唔重視
重要忽視佢

好多人然後就會講句
愛我就要包容哂我既唔好！

人地就要包容你既唔好
咁你呢？
你認為既物質同外在既唔好
係唔係都需要包容下
(我講梗上上面）

所有野雙向
愛我真係唔係勉死金牌

好女仔已經俾人屌壞曬